
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Et ils permettent des collaborations exceptionnelles puisque , autour d ' un projet , se rencontrent des acteurs qui n ' auraient aucune raison de se rencontrer .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Et ils permettent des collaborations exceptionnelles puisque , autour d ' un projet , se rencontrent des acteurs qui n ' auraient aucune raison de se rencontrer .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Et ils permettent des collaborations exceptionnelles puisque , autour d ' un projet , se rencontrent des acteurs qui n ' auraient aucune raison de se rencontrer .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ permettre, collaboration, exceptionnel, aucun ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ permettre, collaboration, aucun ]
axiologique :: 2 :: [ collaboration, exceptionnel ]
alethique :: 1 :: [ aucun ]
appreciatif :: 1 :: [ exceptionnel ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
epistemique :: 1 :: [ exceptionnel ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ aucun ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ collaboration ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Et ils permettent des collaborations exceptionnelles puisque , autour d ' un projet , se rencontrent des acteurs qui n ' auraient aucune raison de se rencontrer .
No features found.

